其實老麥收早夜晚無堂食關你地咩事

唔好話我知你地仲食緊喎

最慘咪係麥難民

SOR 係
同用IPHONE 八達通 港鐵 七仔 OK 同樣道理

仲搭黨鐵...
Ok7仔都避到 去士多買
Iphone係之前買落

根本係借機驅逐佢地
難道食早午餐就唔會有傳播風險?

麥記咁方便又平唔計
夜媽媽邊有食店開喎
糧尾無錢食飯呀

條友五毛黎 唔洗理佢block左好耐

邊度有士多？我屋企範圍1公里都冇

Ok thz提醒

巴打你準備俾人屌到仆街

仲講到有幾關心社會
金拱門真係好撚仆街

原來係樓主假膠回

咪屌囉
我很黃但我要食M記
將軍漢堡咁好食

呢層就唔應該吊M記
明明係政府做得唔好

唔關我事㗎
無食好耐
笑吓咁解

唔計紅唔紅底將軍漢堡一出我已經覺得好難食
唔知點解咁多人話好食

康城

係
因為M記係紅店

下 我反而覺得幾好食
以前真係成日食
自從7月旺角果晚 就不了

前線深黃勇武手足冇得拎飯券去食M記了

都幾痴線
俾中國搞成咁都要俾錢佢地洗

希望大家擺食中信集團既金拱門

話平，但地溝油炸薯條唔健康，
睇醫生都唔止尼條數。

金拱門不了

我無嘢食真係要食老麥都只會食特價餐囉，呢樣係相對講佢賺得少啲嘅餐

我班藍絲老友都好支持老麥，雖然我係黃絲 但都一齊支持，拒絕擺食！我哋食老麥～我哋食老麥～

一路食緊

咪係
麥當勞無理由要處理政府d so周屎

明眼人一睇就知

點解樓主唔覆我

冇食唔知幾耐

你估個個都有咁錢買到樓住
利申 訓左m記半年

傳比藍屍有咩問題

同你好熟咩
m記？
人哋叫金拱門呀
傳染比藍屍完全冇問題

食大快活唔得嘅
一定要m記？

清去將軍澳d屋村搵喇，再唔係返屋企前去牛頭角觀塘嘅士多走一轉

清再唔主動去幫襯就黎全香港嘅士多都執晒喇

反而俾左機會d 人食返

咁撚慘叫啲左膠社福機構搵丫嘛

tui

我都覺得好食，不過近半年冇食過。
講真抵唔抵制講自願，做人做狗自己揀

屌你咪咁樣拎黎講
講真 手足拎劵去食係無問題
買果個先有問題
點解要買M唔買其他？

咁證明你唔係同路人唔洗特登講出黎喎

諗唔到點覆你咁大個仔都字去過康城

點解唔食M記?

唔食M記
你當我真係好有錢啊？

認真既 將軍漢堡想食 完左肺炎可以去日本食
好似長做的
日本M好似唔係中資？

你都ON99大把前線都食M記

食mos burger啦

由反送中到而家都無食過~

日日食

支持
Mos burger
Burger king
Five guys
仲有香港人既漢堡包：時新

金拱門想咁做好耐
但講到尾根本係香港政府一直唔處理露宿者問題
剩係識清洗太平地

樓價又貴 福利比哂支那人
香港人迫住瞓街

，

借坑疾為名減人手cut cost
試推外賣店可行性

丨

根本就係想咁

連薯餅都有得hktvmall買
已經冇理由再去m記
手足用之前嘅飯券除外

罷食左好耐 希望大家都做到

無得堂食 但可唔可以係個度訓覺

我覺得會趕人走。。。

矛頭對準港共政府唔幫麥難民
btw老麥唔係善堂

中資紅底 罷食好耐
都唔知點解啲人要嗌生嗌死咁

唔係仲食緊M記呀嘛

因為班傻閪得把口
屌 罷m罷鐵都咁難...
有心既會用其他方法取代...
我有幾次miss巴士寧願的士都唔搭鐵

有幾撚慘呀
左膠上腦？全部社會負累黎
又污糟又剩，又無公德心
你咁可憐佢地得閒去派飯盒囉
我就唔撚想比呢啲人惹到

從來都好多alternatives,
巴士
Mos burger
加騰屋
Mill mill
序言屋室

露宿者為抗爭花光每月積蓄

有幾多個係？
你講呢個開聲實有幫
反而訓老麥果啲大把道友廢老痴線佬

瞓緊老麥

可能林鄭都係咁諗 覺得佢地no stake to the society
所以唔理佢地 由得佢地死
ching心水清

係食緊 點？

5 guys點能食 一個burger都成舊水

支那人接手當然仆街

大把前線食m記 食紅好過藍

最慘係露宿者

你有無睇張圖，佢係又紅又藍

咪係 都唔知下頭先啲人嘈咩 佢汁都唔關我事啦

agger

問家長攞錢囉，反正水魚嚟

你張圖fake

屌你乜撚嘢都講到咁極端

an機咁易俾狗解鎖

八達通其實巴士公司都有股份，
你唔係寧願搭狗鐵都唔搭巴士啊？

七仔OK啲嘢咁貴，
你唔識早啲去百佳買定？

咪撚on9啦

基本大把嘢有替代品，係睇你有幾大決心

又搵ust南亞仔？
係咪想迫人苦行

？

同用google facebook youtube 英美日法德國品牌支那代工同樣道理

不嬲大把ust南亞仔啲信徒支持食M記
樓主得閒幫我pin埋比南亞仔睇

你屋企咁大 比D位佢地訓咪唔慘囉

港豬哭喪

Exactly

外賣/堂食
佢一撚樣咁多垃圾
冇分別

M記係藍店
仲記唔記得俾狗入去拉人同唔交cctv

應該係驚麥難民夜晚去過夜嘅時候留低病菌？
因為早午餐好少有麥難民
利申:9up

點解政府問題要搵我呢d小市民解決
訓禮賓府唔得嘅

上連登勿認真
食麥記好開心

有樣野叫罪惡感
因為M記未比人爆過 冇比人爆過就繼續食啦
試下好似吉野家咁次次都爛哂 香港人就會開始少食

你仲食吉野家？死藍絲
M記？Go

又binc

撚狗姐
幾過癮

7月中之後冇食過

橙新聞係中聯辦屌你

我啱啱先知sorry

行多幾部去將軍澳唔得㗎
咁都唔做對唔對得住手足？
入7仔嗰陣對唔對得住自己良心

下次唔好啦
佢哋好陰濕開好多牌頭

好耐無跟po，乜iPhone而家都要唔用得？

仲食麥記對唔對得住手足！？

冇人想知呀

有將軍漢堡邊有可能罷

冇食好耐 唯一影響係冇得入去齋坐

正如黨鐵cut班次 提早收車
關我撚事 影響唔到我

啲呀婆呀伯分分鐘仲多菌

早餐拎走，冇事

同左路

平時見巴士未到會入巴士站隔離m記坐
以後坐邊

唔用八達通 唔搭黨鐵 唔幫襯藍店 其實真係唔難 睇你有冇心 我就大半年冇做上面嘅野

支持巴打繼續做

大家咁話
最鐘意買野食飯前睇清楚係唔係黃店先

岩呀 根本同地鐵 7仔 ok 一樣 日日都會幫襯

你唔去食又點會惹到？而家佢地冇埞去咪仲容易𡃤野？

康城行幾步去將軍澳

On9到
講到老麥有責任比個地方佢地搞到污煙瘴氣咁
平時屌廢老就大大聲
而家有人清撚左個場等班廢老無得尻坐
拍手都黎唔切啦

老細係藍, 品牌係黃

原來你冇得揀，一定要食m記
好撚慘

社會負累？咁唔做嘢住公屋呃綜援嗰班叫咩？

我唔知亦無興趣知
大半年無食

依家好多24小時變咗7至24

咁連登仔一人扲一隻番屋企養囉
幾時變撚哂左膠
弱肉強食 有手有腳唔番工 關人撚事
香港會餓得死人?搞撚笑?
咁有良心 有冇黃店請佢地做野呀

同意

巴士黨鐵 唔計
八達通又唔計
搞到我生活就唔撚計

重有巴士 最多人扮睇唔到

巴士黨鐵都唔坐得喎
巴士係4叔有份架
我每日都行路番工
你唔係唔得呀?
基本大把嘢有替代品，係睇你有幾大決心

冇食一年幾，而家聞到M記炸野陣味想避開

員工係黃 同黨鐵一樣

戒左好耐

正評不解釋

M 記係紅店

特登去日本食個m記即日番黎

樓主撚狗撚到

同啲人以為青衣條條邨都係行幾步就到一樣

其實可憐人自有可憐之處
點解會搞到今日咁？
市民/私人機構幫係人情唔幫係道理
最應該岀手救呢班人嘅應該係政府

一語中的
次次都有人講手足無錢要用餐卷食m 記，明明個問題喺買嗰個度

唔係窮就一定係社會負累，佢地有攞到福利就唔洗攪成咁，大把人身光頸靚但著數奶盡實則社會寄生蟲

唔好狗眼看人低，出去睇下個世界啦

成班忽然大愛撚

淨係叫佢地睇下件衫係唔係made in china 佢地就收皮啦
自己唔食果d 就屌人食
自己會用果d 就扮睇唔到

以前好撚鍾意食, 而家半年來只食過一次

痴撚線 人地自己鋪 想點就點
以前都老麥都冇掃哂佢地出街 又唔撚講?
咁撚有愛心 叫黃店開放俾佢地訓呀?

樓主又批鬥食藍店嘅手足分化撚

反正都戎左junk food

由上年8月開始停到今日

影響不大

😂冇食半年

金拱門而家冇得訓 不了
平時去溫書做project傾保險都ok嘅

612豬柳強事件，七月cctv事件， 銘記於心。

收皮啦你分化條撚？
一直都講緊支持黃圈

吊你日日食咩舉例有啲咩代替到麥當勞姐

推

M記不在此限
Ikea不在此限
元氣不在此限
美心不在此限
Starbucks不在此限
大瀛喜不在此限

利申 番屋企食飯

不如你出去睇下個世界啦
訓麥就果班大撚把不知所謂廢人
一袋二袋又臭咁霸住啲位
我唔歧視低下階層我好體恤掃地洗碗果啲
但呢啲有手有腳唔做野無所事事你仲好意思叫人包容佢地
同埋你點知佢無拎綜援

有人話果啲唔係負累？
我屌撚左支那狗蝗蟲雙非 呃綜援假結婚果啲十幾年
又要話過你知？

實勁多人叫外賣

幾時先有佔麥行動

你知唔知咩叫在職貧窮？
之前睇過有個阿叔日日返工﹐咪一樣訓街

我真係避哂架喎

我都係 不過個個都要盡做啦 唔好下下話避唔倒

咪撚係. 都冇幫襯OVER 3 年以上

清撚左個場等你去幫襯中資金拱門？

下次用emoji啦，易啲分辨

老麥咁難食
唔明罷食有咩咁難
貼錢都唔撚食

建議得閒睇下鏗鏘集
睇下點解會有麥難民

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

批麥難民反而指責老麥
而家老麥好似一定要開比佢訓咁

唔支老麥，除非唔再係金拱門

幾時做好人會變成社會責任
一早要踢呢班人走啦 見到都唔開胃

九巴 都係新鴻雞

下 大把人買口罩 支持藍店啦

新紅g有咩問題?😅

新城市放狗 咁快唔記得

咁咪搭的士囉😅

的士要睇下個的士行係咪 中資

咁搭小巴囉😅

小巴係潮聯

叫家長義載

戒埋android 啦 google 都奶共

唔覺得佢地慘

其實依家唔係講d乜野要改善生活品質, 係講緊最簡單既自食其力. 而無論係咩原因導致, 自甘墮落始終係你個人選擇, 根本係唔值得任何人去同情

政府係有責任, 但麥當勞有咩責任去提供一個留宿空間比你地?
不顧自己儀容惡臭, 你搞到人地一個正常做生意既地方烏煙瘴氣, 為左一己私利去影響其他食客, 一班完全唔識設身處地既人點解要仲為佢地講野

如果你班左膠要幫佢地發聲既, 唔係班麥難民, 而係真正以唔影響他人而活既露宿者.

30蚊個將軍漢堡餐算係咁，屌你老味今日食個濕鳩米線野飲都要55垃鳩圾

冇得食將軍漢堡

點對得住死去既手足